想諗啲新口號

例如近來好想一啲針對藍絲冷血嘅和應口號for窗邊嗌嘅

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

香港建國 天滅中共

光復香港，時代革命

林鄭死全家

女性並不是香港警察的慰安婦！！！

咁弱得唔得架

我仲諗住習總死全家(諗下好)

小弟住北區 唔知有冇可能嗌到去中國個邊聽到呢

解放軍十分鐘南下

好驚 整亂啲被先 叫佢幫我摺下